因為黃偉文 小粉紅準備大規模封殺港星

YY好波
最撚搞笑 fishman lok 訓係到都中招

小粉紅已經開啟大層殺mode
有殺錯冇放過

啱啦, 唔差在, 反正都一早封咗夕爺
以後聽野狼乜春啦大劣仔

兩個偉文都咁黃😱

有無命封殺呀

入去支持YY一下
3萬 thx

咁都入到

封殺左夕爺 同 yy
成個90-00時代 重有邊個可以聽

英皇黃??
係咪因為佢同個黃字同音呀?

仲好笑過熱狗岩岩球VAR
笑到癲左

艾辛 的確出過好多次抽水post
佔中已經係 反送中都係

不過比小粉紅屌到反船
但次次屌完就算

因為牙澤

冇記錯YY上年個演唱會 有份抽政府警察水

唔好聽

好多人唔知其實杜汶澤仲係英皇藝人

係咪又要將佢個名變做佚名

反送中

佔中

不過你知啦 點都要搵食
我覺得艾幸算係咁

好 寫埋d咩北京北角

一直以為佢係藍 嗰首北京北角都係佢作

牙添
林泳添

仲有秋生
楊生先係靜靜雞始祖

但家明又係佢寫

聽彭麗緩

正常有學識嘅都唔會藍啦

Yman雨傘時都係黃㗎啦喎

我記得佢自己個作品演唱會
係有抽政府水 但搵唔返

俾左版權費未

網絡23條嗰陣，喺商台頒獎禮直線抽擊𠻹啦

羊生算係咁，奶共極都會幫返自己人

其實分分鐘唔關事，小粉紅自己妄想症發作

應該啦 蝗蟲分分鐘食埋你生意

夕爺: 封我封Y文。
咁得翻山歌咋喎...你ok我ok

小粉紅應該聽陳詠謙
啱哂佢地質素

野狼disco

咪又係得個講字
小粉紅
說好的罷看nba呢

癡撚線封完夕爺再封yy會唔會無歌聽

班大劣人真係好撚煩
香港既野關佢叉事

英皇黃
演藝圈泛黃

佢地咁有骨氣
D香港明星去開演唱會唔好睇呀笨

佢地搞掂自己先講啦

一定係黃，一齊唔好番支那搵食

根本係小粉紅弱智，上次所謂封夕爺單野已經有啲支那網民覺得唔合理（因為夕爺太多粵語歌）
今次再封埋y文支那仲有咩正常嘅粵語歌可以聽

宜家仲係?

廣東話歌入面最鐘意就係林夕同黃偉文寫啲詞
林夕同黃偉文風格完全唔同，但啲歌詞句句到肉

奶共樂有like係真唔係呀

係

不如大陸封曬香港樂壇

娛樂圈點泛黃法係咪已經唔記得撐警個班偽人

e神都係大屠殺其中一個目標

我睇到張相冇諗咁多 啲大陸人勁痴線
英皇黃都講得出

支持阿Y 好波

不嬲成個演藝圈都係黃咁濟嫁啦

佢地依家就係講
得返出撐警集會同飯局既藝人係愛國
其他全黃

所以大屠殺

係就快
封殺埋啲奶共護旗手

建議大家睇佢聖誕願望post講咩
心領神會

琴日警犬中招既時候出post
大家明既

仲要秋生都受羊受成幫唔少

幾多年前啊
你睇下08連登仔

喪盡天良

今日有命反黃絲，聽日冇命要隔離

6月22日
小粉紅都明 點會唔明呀

係啦

fisherman, 陳冠a 都係黃啦肯定

佢地講就講話要封殺，識啲大陸人話好辛苦先搶到eason演唱會飛，當佢係暗黃，一日國家唔封殺佢地又咪照狗衝
不過連楊千嬅奶共到咁都比人話黃我真係笑撚死

大屠殺同支那表完忠心後再被屠殺

不發聲的，是想兩邊討好或者事不關己高高掛起
呢個畫面咁熟嘅

楊千嬅同容祖兒快啲割鳩wyman

終於燒到去劉德華度
正呀喂

SORRY, 唔明
求解

夕爺+YY

政府早前因《逃犯條例》修訂案，觸發社會多次市民遊行示威，在6月15日「反送中」抗爭者梁凌杰（Marco）因危站金鐘太古廣場平台，不幸在拯救過程中意外墮地身亡。之後多位藝人在社交平台表露心聲，其中楊千嬅亦在IG貼上「R.I.P」留言，可是千嬅被發現日前悄悄刪除帖文，惹來千嬅忠實粉絲留言表示不滿。

在15號梁凌杰不幸死亡後，大批藝人比如張敬軒、周柏豪、許廷鏗、周國賢、林二汶、賴慰玲、楊潮凱等在網上社交平台表示心痛。

至於楊千嬅，在個人IG寫上「R.I.P」

不過，楊千嬅無故刪除「R.I.P.」帖文，早有粉絲在千嬅歌迷專頁表示感到失望，稱「勇字行頭的千嬅不見了」及「枉鐘意咗佢咁多年」等等。

千嬅對此一直未有回應，至昨晚（6月22日）楊千嬅於澳門舉行《MY Beautiful Live 楊千嬅世界巡迴演唱會》，完騷後接受訪時，被問及IG刪除圖片一事。

千嬅雖解釋不想再仔細回應，但她向傳媒表示：「由始至終我都係嗰個楊千嬅，一直以嚟都係嗰個楊千嬅。」千嬅更以7字表心聲：「明我的人自會明。」

要搵大陸錢真係好煩既 班生番乜柒都關佢地事

因為佢真係唔識㗎

200萬人遊行之後 大把人估緊香港政府幾時仆街
倒台

可惜半年後既今日重企左係到 冇人辭職

以佢地既標準唔係護旗手已經唔係愛國

嘩原來有咁既事不過佢早排都仲同甴總握手喎

上帝之鷹_5zn a.k.a 孟馳

睇下你副尊容先

無恥国喺填詞人嗰欄寫曬佚名佢囉

春卷又要暗黃多幾次

箭嘴個度邊度黎？

林夕都係黃

===================
入嚟幫幫手推
黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

佢都搵夠啦
驚西咩

搵食既野 你可以屌佢搵食既
但佢都忍唔到手要rip 出得rip預左比小粉紅屌

整個演藝圈都是泛黃笑撚咗究竟佢哋平時睇咩

08仲係高登

成日話反蝗語洗腦
其實由幾時開始 "支那憤青" "大陸憤青"五毛網軍改名叫做 "小粉紅 " 咁溫和 既標籤

楊千嬅fans準備全面追擊

係我唔介意
反正本身黃果班一早已經比人封曬

頂引既係
佔中個陣小粉紅已經話封殺佢
反送中又來過

今日重係好好地

所以艾幸 我支持你彈出彈入 得閒激下班小粉紅

點搵到

黃偉文本身係想串黑警咩?

巴黎聖母院？
(舊年大火)

巴黎聖母院
燒到 倒了

層遁。大層殺之術

好勁

我最期待嘅畫面出現了.jpg
呢啲無腦小粉紅最好利用

另一個係邊個呀?

咁明了

巴黎聖母院（法語：Notre-Dame de Paris）

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

唔撚係掛14年你仲好細個? 果時Wyman仲黃過以家

但隻肺炎都對佢地開左大屠殺mode

陳詠謙

BTW周耀輝

林夕同Wyman香港養得起佢地有餘啦駛咩靠支那

小粉紅同五毛有分別
五毛出糧洗言論
小粉紅係指班90後洗腦教育出來既產物
佢地真心on9愛國

唔係答左俾人Hack咩

林夕個真名咪梁偉文

楊受成都係黃 支那人幾時抵制？

小粉紅唔洗聽廣東舊歌啦
以前好聽的廣東歌
多數都係 夕爺 或者 阿 Y 填詞

#73
兩位一樣 彈出彈入 激小粉紅
所以小粉紅話英皇黃 都唔係冇道理

同連登仔有咩分別
又係唔撚係都標哂藍

咪封殺囉你老母臭閪

共產黨都就黎玩完，你鐘意封邊個咪封邊個囉

咪撚聽lor

Wyman由6月開始已經有出聲

另一個人先係 城城？

佢首歌雨革前三個月出咋喎

哦!係worthx

小粉紅=成班白痴
以為地球只會圍住班白痴仔轉

呢條廢物嚟, 我俾佢POST過, 但照樣咩事都無
聽上海人類朋友講, 佢好似俾垬拉過, 理由係造謠

上帝之鷹呢條友起微博好出名，係個啲多人follow嘅用戶嚟，不過之前試過話武漢人啲慘況係造謠，之後比微博block咗

好黃咁仲百老匯代言人 食哂2家茶禮fatfat

Push

英皇黃 本星期最大笑話

英皇旗下都係黃

宜加講緊係 "支那愛國憤青" 降格叫做"小粉紅"喎

由高登開始反蝗都叫開"大陸憤青"架啦，係近一年先突然多左人叫另一個名

佢係其中一個食正反送中上位既大v（VIP）
所以佢會mom連登

呢個黃偉文？

其實咪同連登仔一樣
森美都係藍

mark lui ,無留意佢好耐

依d係艾幸既實力
班小粉紅又吹佢脹
半個NBA

push

演唱會左眼poster

高登仔：我係中國人

所以我唔會用佢地做標準

sad but true

小粉紅唔敢屌夕爺
就算屌都就住道力

森美721喊住開直播都可以藍

唔好幫佢報名參軍

呢個真係唔知

前排先知Mark Lui移咗民去英國

Btw,佢老婆係藍

雞容真係好難估,彈出又彈入
615梁烈士出po話失眠
616叫大家飲多啖水
818個場show欲言又止咁話今日係好日子

11月口罩事件做咗護旗手
區選前又幫少數派拉票

但最離奇係前幾日15號梁烈士逝世7個月ig story影住個海話how are you(唔知係咪我諗多咗...)

同埋佢一向成班黃到金嘅hocc,明哥關係好好
真係好撚難估

森美係藍
黃店係人血饅頭
泛民係敵人
Fa為食女
Youtuber扮黃

微愽有小粉紅,連登都有小粉黃

護旗手應該係英皇落order 叫大家幫下野
軒仔都要post
微博post完護旗手 之後比香港人圍屌
轉個頭係ig post 白底灰字寫住 「抵屌」

黃店係人血饅頭

真係有
個間串燒保 真係嬲到出煙

咁都可以入罪
支那人真係

仲幫tvb拍嘢喎

搵食既野
大把示威者做緊中銀啦

封撚晒佢好啊攬炒

咁咪好 支共咁多年用銀彈吸人走
而家全面封殺香港人 等番班人回流乖乖地服侍香港人

林夕原名林偉文

抽生 都係

冇手足係藍店/中資打工?

唔好啊
雞容、嬅嬸個班攞佢既詞賺撚人仔架

又咪係得把口話罷聽

所以英皇做護旗手係公司政策

英皇頭5黃既比比鳥 都要跟返公司政策

另外大家要支持下比比鳥 佢好早期就出左聲
比人逼del ig 一次過del左半年既

好撚正
見到D 藝人瘋狂奶共
幕後個班文化人反而黃到仆街
唔知黃偉文林夕而家望返楊千嬅有乜感覺...

我現時自己肯做飯

快d復工中毒啦 你班傻閪

應該同個logo有關

#73

吔屎喇共青團
真係當自己周恩來咩
佢出得POST 與左同香港割裂架喇

本身黃既唔介意你封
藍既封殺又唔關佢地事
你鐘意la

比比鳥幾時係英皇
btw樓主分到辛同幸未

搵食要緊 依樣野係香港罷工已經睇得出
200萬人上街 有幾多個肯罷工

封飽佢
反正港星係大陸都撈唔起
隨時有汗出無糧出

比比鳥tvb旗下嫁

陳詠謙師承yy 所以都唔聽得

原來比比鳥唔係英皇 我以為係

林夕行得太前
Sor YY 林夕先係詞神，
你繼續買名牌做外國勢力啦

比比鳥 轉左tvb
就發左 $$
無聲出嫁啦

可否起埋孤煙條臭閪

周柏豪係post習近平語錄 仲衰過生日快樂post

依個有自拍 佢微博有真樣睇
中女來

一路唔知Y文係黃

凡是敵人反對的，我們就要擁護

我地都用毛爺爺名句

我成日覺得唔係真心鍾意音樂想做音樂嘅先會入tvb星夢

沒有错，香港整个演芸圈都是支持港独的，叫香港芸人都滾回香港，別來我们的地方攒人民币，我们不欢迎港独癈青
认同请分享到朋友圈

根本支那班人自己on99，之前就大大聲封hocc，到封夕爺個陣就話唔應該拉埋政治，聽歌還聽歌。笑撚死

615梁烈士個晚阿sa人瑞雞容sammi軒叔比比鳥...成班都有出po

以呢大半年嘅走勢本身黃開嘅應該好難轉藍
而且佢地做護旗手個d都係跟大隊動作
好好奇佢地係轉藍定暗黃唔出得聲

Gay老九成九黃

鳩柏豪係TVB ig po埋啲殘體字吸精瓶講過嘅野 真係好撚肉酸

要搵食 就係咁簡單
大把手足打中資工一樣

比比鳥無論黃定藍都無阻佢係柒頭一名嘅事實

啲支那人真係on撚9
先不論wyman 人格如何
以人格高低嚟評價文學同藝術作品簡直係智撚障，完全係侮辱藝術

睇佢演唱會會有暗示
但又會幫獻世派拉票 唱歌比支那聽
唔知做乜撚野

咁叫粉蛆又降唔降格？
小粉紅、憤青、精神趙家人、戰狼、自干五......隨便你點叫，都係一個名咋嘛，點解會降格，你知道粉蛆=憤青架喎
不過小粉紅的確係來自匪區嘅反賊嗌多啲

呢個真
無範掂 唱歌拍劇拍戲
就連英文水平都係...
大文豪大作家

Fishermenlok

張敬軒2014黃開就唔似轉 而且係得佢10.1 po完比人屌咁大反應 我見周柏豪sa 個啲無視cm就算 得佢又出story又狂覆cm

參左軍未

仲係咩

是鳩但啦
仲咁好精神玩封殺
搞掂你哋自己先啦芝畜

心不好受
逼住做既野 又要比人屌

cls

我都唔知如果佢真係暗黃點解要咁驚?
佢係大陸撈咗咁耐都唔紅都唔會再有咩突破
係香港以佢地位可以食老本過世
夠膽出黎表態寫包單叫開佢雞容個d都即轉軑佢天后

不過可能驚炒起成間公司

立巴

仲有生忌死忌轉調事件

代表作 一事無成

雖然冇好大聲咁講
但係其實周耀輝係ig已經多次透露佢係黃

封條毛咩，班小粉紅快撚D中武漢肺炎死啦，無謂浪費地球氧氣吖

香港三大詞人 夕爺 呀y 耀輝都係黃 佢地可以聽返支那歌了

如果佢地識香港人，可能會嚇死佢地。
其實除左學歷低 同 中國新移民 外， 全香港都係黃
只是有無講出聲...

無記錯一個中文系一個社工，讀得呢啲科好難係藍，由其是中文系，本身中國文學就多寫反抗類野，又熟中國文化，愈熟中國文化就愈反共。
基爾獸同屈小姐係另類。

大乜撚野屠殺吖
聽日已經唔撚記得啦
你太睇得起支那狗

做字幕組好辛苦 一句都唔知佢講緊啲乜嘢

其實某程度上英皇係一定係黃
當年佔中後，秋生乜嘢都撈唔到
都全靠英皇仲簽佢
只係因為佢唔會公開發聲表態
所以成班連登仔覺得人哋係藍
問心我就一定覺得佢哋係黃
所以好理解佢哋成日想食兩家茶禮
因為靠香港根本養唔起嗰班藝人
唔想得罪香港人，但又唔想完全放棄中國市場

小粉紅有咩資格聽歌呀

死撚返去聽啲左抄右抄 老撚柒土 嘅垃圾罐頭臭閪歌啦

wyman 好似本身都已經係黃
就算係運動開始前
佢寫既詞好多都係寫緊香港社會既問題

英蝗

睇黎成個大陸都要學識自己煮飯

支那人去聽陈伟霆乜春野狼disco呢種低劣文化嘅歌啦

等班奶共偽人奶得咁爽啦 佢地唔明大陸班人癲又喪

良心黑社會

炳強

兩個都真係有文人風骨

連登仔係人都覺得藍架啦

其實不嬲覺得英皇班星冇講到咁不堪
最多係充斥住twins艾辛呢類冇腦傻西

連強國人都要輸俾艾辛黑氣石

雞容又被暗黃
文匯之星都叫黃
拍片叫人投建制派都叫黃
去支那金雞獎唱紅歌又係黃

文革2.0
===============
有樣嘢好多Youtuber唔記得做／唔會做

自傳嚟

講封殺 但係抖音成日都用林夕嘅處處吻

又英又皇（黃）大忌

小粉紅完美示範雙重標準
一方面話希望黃絲暴徒中肺炎死
呢頭又話人冷血無良心

傻撚左呀你
老一輩 搶紙巾個堆一定係藍愛國

誠哥 楊生

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

的士陳係邊間公司？

聽陳永謙啦

睇佢咁多年
我覺得佢私底下真係黃
文匯之星 拍片個d公司叫到佢無得揀
佢一出事成間公司即刻收皮

睇佢演唱會就知佢係黃

邊種人最令人討厭？
A) 「我愛蔡楓華」
B) 「我愛成蟲/李私煙」
C) 「握過習爺温暖的手，此生無憾」

嬅嬸就收皮

呀爺肯比我1億我
我post張護旗手又點話
到時捐一半去立場蘋果啦

其實佢本人應該淺黃港豬，
見到槍林彈雨就會同情示威者。

而家同佢割席嘅fans，
主要係嬲佢上咗神枱都咁冇骨氣，
為少少錢就跪支那，
多過真心覺得佢藍

利申 其中之一

楊生當年打柒米奇單野

依家望返真係要打多幾鑊就岩

無夕爺 無YY

支那人你地唔配聽佢地d歌

同意

睇返佢出身 土生土長香港人

只係嬲佢明明搵夠過世 係大陸又唔會紅
都要跪 但真係成間公司等佢養

又係走得太前

又係公司叫呢個term
咁撚大個人都冇自主能力？
佢係全公司最有bargaining power嗰個
又話天后乜乜物物
到頭來連表態都唔敢
出張相俾支那人屌幾句都要跪

我唔覺阿爺有俾一億雞容囉

講多個出黎俾大家屌

任達華真人都藍唔曬 真係純賺大陸錢
但佢老婆就藍到仆街

覺得佢淺黃港豬x2

我諗最難接受係佢區選前幫少數派拉票
口罩跪個單都冇咁反感,呢件事連king jer都割

點解中華人民共和國國歌無佚名嘅

狗家族出身都藍唔哂

仲用緊iphone6

佢老婆唔出奇
蝗始終都係蝗

同華哥傾過計？
華哥比個大陸人插左兩刀 深藍都變淺藍啦

撐警都唔藍
咁點先叫藍

一陣將填詞改成佚名 又可以唱了

仲有周耀輝

好事嚟

快d上去幫手煽火先

佢呀哥係狗

連登仔剩係識睇表面架啫 大把人做生意賺支那人錢 暗啞地幫香港 醒少少啦連登仔 唔深入敵陣 你輸撚左啦 最撚搞分化就係連登仔

Wayman不嬲都黃㗎啦屌，連埋夕爺、梁PK、周耀輝都係

其他就真係唔知

護埋旗 幫埋建制拉票都話唔藍

忽然覺得李萬璣ming仔達哥好慘

兩家茶禮agger
早兩年文匯報幾件英皇

兩家茶禮狗
香港最撚多
不過個底係藍我覺得

佢老豆都係

「英皇旗下基本都係黃！」

笑撚到gapgap聲
奶到𠽌𠽌聲都話係黃

香港娛樂圈泛黃都講得出口
呢個小粉紅真係無常識

達狗係因為當年佔中企咁出
今年反送中潛到入地核

導人向善？ 我呸

社工出身啲中年人都幾多係藍
識個Prof係社工+教育出身 藍到頂唔順

唔出聲唔單止連登仔會jer
支那狗都追擊

佢冇護旗，幫少數派拉票啫

返去聽野狼disco算柒數啦支那狗

concert yy 2 到時肯定又成班支那人一齊搶飛

身體最誠實

段拉票片口號係 止亂制暴 還我家園

十一國慶又出post慶祝

加埋之前文匯之星 又唱祖國兒女

佢對住鏡頭冇講止暴制亂
好似話咩:香港是我家建設靠大家

同埋祖國兒女係2008定2009嘅事
個陣高登仔都話自己係中國人

其他兩個冇追開唔知咩事
但ming狗話星火係offensive
捐錢串到捐一蚊尾數
都已經唔係黃定藍嘅問題

梁偉文

但係的士陳唔係都係英王藝人咩？

笑死 英皇都黃？

周耀輝

封啦窮撚，人均gdp幾多呀傻西

周耀輝正撚到顛

你班支那文盲閪有資格聽林夕同yy啲詞咩

應該要報名去武漢幫手

咪傻，英皇老闆當年捐十萬畀監警會副主席參選立法會

單新聞係今年出嘅
英皇旗下變哂做黃店

江郎才盡
現今詞人有邊個可以超越兩個偉文
你班支那閪慳啲啦

係封殺左
不過播歌出作詞人個陣變佚名

小蘋果
夜狼disco

Wyman快啲開yy concert 2.0
香港人優先訂飛

周耀輝d詞其實正過wyman好多
只不過太深太抽象所以冇乜人留意
完全被underrate

佢2014已經黃得好出面

達明御用填詞人

護晒旗都慘被割蓆

小粉紅？睇你招積得幾耐

以為澳門個黃偉民

重燃運動之火！！

講得幾好 幫推 睇完再share出去！

支那人開咗俾武漢肺炎屠殺嘅mode

聽黎彼得寫果d歌算啦

睇嚟大家目標一致
唔出聲想食兩家茶禮嗰啲通通要斬

笑左 班垃圾講喪盡天良係咪講緊自己?

2019年單嘢真係唔知
但2014佢黃得嚟都係大中華膠
佢之前post過中國一點也不能少張圖
仲要都長篇大論
睇得出係真心

不過2019經歷咗咁多
仲係咪大中華膠就好難講嘅
蕭生都話自己係"前"大中華膠啦

中國人再封殺再屌都唔會阻到香港藝人想上去賺錢嘅決心同慾望
嗱,食一次回血劍交返億幾稅啦
就應該真係以後都唔會返上去啦

秋生仲有market都係因為佢自己有料 關英皇咩事
一個淪落人都省靚招牌啦
之後又有人揾佢周圍試食 viutv又揾佢what the food
最近又唱又做埋mv主角 china雷鬼痛
英皇黃？我就唔撚信
hins本身黃底 由盧寵X扮仆街開始已經有IG狂抽
到最近都要護旗 你話英皇無比壓力佢我就唔信
當然 你話hins奶共/大中華膠都得嘅

點會唔紅
佢喺大陸都係神枱級㗎啦
經典香港女歌手嗰啲

唔知作為Y文既最佳損友人瑞會有咩反應

屌

真係無
就係因為太大粒先無
直接/間接加埋起碼都百幾二百人靠佢養

不過算啦
真係無乜心機理艾辛係唔係藍

呢個唔好拎嚟做standard啦
大把行出嚟比人拉比人打嘅手足都係狗仔女嚟㗎

唔係藍定黃嘅問題
但肯定係藍
佢到今日仲講得出"警察都係打份工"

咁eason雨革之後喺電台真係默認咗自己係黃
當然反送中就唔知
但護旗手都唔做都好明顯

邊會封呀
變佚名咋

呢首歌真係好嘔心
唔敢聽第二次

唔知會唔會同林夕首北京歡迎你一樣成為人生污點

有幾奇
容祖兒割9咗hocc啦

小粉紅邊溫和
係支那都係負面詞，被屌對象

錢冇人嫌多
信佢私底下係黃但為錢奶共
比小粉紅更仆街

作家鍾偉文都係

英皇都黃啱啦 我地都唔聽 大陸都唔聽 等執啦

本身上面d人就唔撚識聽歌 乜撚嘢野狼disco 抖音神歌

上牙澤個節目wor

文人都算有骨氣
不枉我一直都覺得你係香港最好的填詞人

你放心

英皇老闆係黃

有名你叫
大英帝國嘅黃絲走狗

其實未

好想睇班偽人衝出黎洗白🤩

英皇同漁民樂心諗：屌你老母奶到雪雪聲都比你話黃

Yy男神抵錫

幫藝人被封殺

小粉紅加油，未病死嘅幫手全世界加強封殺，唔係自我維穩唔會有今日

話知佢私底下有冇聯絡啦，ig unfollow咗hocc，雞容做到咁真係好撚樣衰
之前支那軒都unfol hocc hobing，之後轉過頭又fol返

雞容仲del 撚啲相添
但hocc 仲follow緊佢

雞容條仆街理撚得佢呀不嬲都冇腦，前幾日連登有條on9仔fans出post攬雞容，又話佢開廿場show勁乜乜柒柒咁
有點樣嘅偶像就有點樣fans
hocc應該冇佢咁小學雞啦，邊有咁得閒喺到del相 unfol

余文樂也有點讚

hack佢acc嗰條友like hocc post 真係搞笑

未

有咩好估啫雞容奶共係事實架啦，又護旗又熱愛祖國又止暴制亂
你估hocc冇藍絲fd咩，同hocc fd就唔會係藍？咩logic

扎鐵隊長？
向全世界人民問候，身體健康

支那快錢好易揾，就算唔係一二線都揾得好多

撐雞容啲人係冇乜腦架，成日都係話公司迫，算啦唔好同啲弱智拗，之前有巴打出post數哂雞容支那軒啲奶共野，公認係奶共 係藍架啦，係佢啲fans唔肯面對

封咪封，大陸人都係聽抖音架姐，撚識聽歌咩！？

又英又黃

佢叫紅咁gem叫乜

支持

係佢講啲嘢其實好岩 不過就係表達唔到出黎

真兄弟就會明
國王的新衣[red][red]

填詞田漢有被佚名

殺啊！！！！！殺啊！！！！！！

選擇了噤聲

佢上年幾時開過演唱會

有份捐錢比七警 你地仲可以話佢算係咁

會唔會有首歌
作曲
填詞
編曲
主唱
都係佚名

黃衛兵黃嘅標準真係好高

呢班撚樣仲癲過我地d連衛兵

春晚唱首歌可能多錢過開十幾場香港演唱會

依家CBA因為肺炎冇得睇
先勉為其難睇NBA炸

林夕 YY

仲有梁栢堅

開唔開到都成問題邊個有心情睇

仲有網路23條

加速主義

咁咪照住劇本去

Friend返啦

秋生專訪有講
冇工開時候楊受成比咗一球佢度過難關

wyman多年 fans
有追佢d專欄
講野一直有文有路
亦好識表達一件事既「尺度」

我夠知佢私下無割啦
作為(前)goocho粉信祖私下係黃
但都咁撚大個人啦
公司逼唔再係藉口啦化
養起咁多人連同邊個fd, ig fo邊個, like咩post都唔可以自己話事
做人做到咁無尊嚴搵多多錢都無用啦
之前一直半攬祖
但佢unfo hocc同unlike hocc post個次真係完全死心

有車手手足想要大家幫幫手，飯券都可以（手足真確待驗證）

721車主求眾籌

支那肺炎準備大規模封殺小粉紅

有咩例子

佢IG出過post支持警察咁都唔係藍

佢仲有market係因為英皇簽左佢
你覺得我講錯不如你睇吓黃秋生個專訪先
你望吓當年反送中嗰幾個藝人
除咗黃秋生基本上全滅
至少做唔番娛樂圈，除左呀澤，因為佢自己係老闆

千嬅
祖兒

不如講下香港有邊個詞人係藍好過啦
根本詞人就係清泉嚟

利申 我愛林夕

見到佢之前只知要飛個解釋post已經即刻del晒Joey啲歌
goocho
冇架啦

算啦講黎哂鳩氣
有咁多奶共証據
一句 “公司迫, 信私底下係黃” 就當無事
前幾日個李萬璣淨係暗示私了唔好 都俾人屌到仆街

春卷啲fans同叻哥無分別乜撚都睇唔到

木木夕咪另一個偉文囉

如果封殺wyman+林夕填詞嘅歌

咪9成廣東hit歌唔使唱？

3個都係gay

演藝圈泛黃 條友真係唔識架喎

push 正視聽

兩回事喎
大家都可以紅㗎啫

英皇都有人吹奏 CLS
早幾年先人人屌地產霸權 依家誠哥一下又上返神枱
佢今次做得好我承認亦感激 但香港人係咪太鍾意造神
比共狗迫得多 求其有個人正常返就追住捧佢

最好搞到港星兩邊不討好

幫建

口罩同幫拉票係咩事
unfo hocc之後已經完全無留意佢嘅野
以為會收聲 竟然仲有後續

有人識但點都唔叫紅啦
香港d天王天后係支那wfc
反而台灣上到位容易係支那紅

11月佢po咗張口罩+頭髮遮咗右眼嘅相
俾小粉紅狙擊仲俾支那cancel咗個job
然後即出po跪話熱愛祖國不支持港獨

拉票就區選前兩日同班偽人拍圍威喂集郵片
睇件衫應該係係支那做show個陣拍

Wyman收陳詠謙做徒弟簡單係填詞人生捱臨尾香

利申：Wyman fan

唔係黃到金都要屌左先

頒獎禮講政治好似都唔止一次

單春龜縮, 冇聽好耐鳥

電台默認係黃？
有冇得睇返？

好耐之前比人放過上lihkg
我記得梁文禮做主持
而家搵唔返

佢話驚影響身邊人唔表態
係咪表咗態個運動就成功
係就唔介意表態

我記得係咁

老嘢多數藍，後生嗰批多數黃，其實只係社會縮影

仲有陳詠謙(做緊飯)

吓 祖兒呢啲喺支那已經係懷舊金曲之友嚟
又見面了

光時之前一定係大中華膠
依家似乎棄暗投明了

好撚癲英皇都俾人吹奏係黃 你話無打手我真係唔信

希望正皮嘅都係打手 唔係香港人都幾好呃
最近又有人吹奏HMVOD 好多戲free 又咩串黑警 吹到蕭定一都係黃咁

兩個都係歌手邊會係兩回事
雞容根本就冇gem咁紅